入嚟放低你同另一半對大家嘅愛稱

我先
寶貝
寶貝豬
可愛小寶貝豬

佢就叫我
寶貝
寶貝狗
忠心寶貝狗

係我個ex啊
想聽翻佢叫我寶貝狗
好撚窩心啊

肥婆

樓主 人地當你狗咋 仲要忠心狗 唔怪得分手

喂
寶
親
（全名）

老闆

鼻北

喂

兵仔

good dog

柒頭
喂
全名

痾撚

痾閪

臭雞

主人

肚腩

主人同主主人

白貓咪

巨龍哥

老婆
淫娃

勾陳
話我係神獸

寶寶 豬豬

你識啲咩啊，係情趣啊

BB

被虐狂鍾意俾人侮辱？

雞